清算殺到黎喇！各界聯合去反擊吧！

【各界聯合去反擊吧！】

近來，政府不斷行動升級！
在輿論上透過假新聞，為我方製造暴力形象及人格謀殺，埋沒事實！
另一方面開始向不同的專業行業著手，清算各行業。
以言定罪，DQ法律界執業者；
航空界炒辭航空人員，向中國民航局跪低，國泰除作為國際航空大業，理應站在公義，現在卻站於強權一方，行為非常可恥。

面對龐大的中共政權，香港各界更需要團結、堅守陣地，加以反擊。

在此呼籲各行業人員士/工會達成罷工共識，制定罷工時間表，以團結一致，形造更強大氣勢。之後各行業人員/工會落民間宣傳，爭取市民支持。

最後，於同一日搞大型罷工集會，要求政府回應民間五大訴求。

9月初：組成各界別罷工陣形，展開宣傳，擬定各行業於搞大型集會。
(不同行業，不同地點，但一定要同一日舉行，一定要上到新聞)

9月中：如林鄭不回應學界罷課，各行業要接力，於9月16日展開罷工！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

停止打壓市民權利及自由，停止清算商界及各大中小企！

推

行動Post 推上面呀!